<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="agree">Kabul ediyorum</string>
  <string name="app_label">Ağ Konumu</string>
  <string name="disagree">Kabul etmiyorum</string>
  <string name="location_warning_do_not_show_again">"Yeniden gösterme"</string>
  <string name="location_warning_message">"AutoNavi konum hizmeti, anonim konum verileri toplamasına izin verir. Bazı veriler cihazınızda depolanabilir ve hiçbir uygulama çalışmadığında veri toplayabilir."</string>
  <string name="location_warning_title">Konum Onayı</string>
  <string name="persmission_close">Kapat</string>
  <string name="persmission_message">Düzgün çalışması için; bu hizmetin ek izinlere ihtiyacı var. Lütfen sorulduğunda izni verin.</string>
  <string name="persmission_message2">Düzgün çalışması için; bu hizmetin depolamanıza erişmesi gerekir. Lütfen sorulduğunda izni verin.</string>
  <string name="persmission_message3">Düzgün çalışması için; bu hizmetin konumunuza erişmesi gerekir. Lütfen sorulduğunda izni verin.</string>
  <string name="persmission_message4">Düzgün çalışması için; bu hizmetin telefonunuza erişmesi gerekir. Lütfen sorulduğunda izni verin.</string>
  <string name="persmission_message5">"Düzgün çalışması için; bu hizmetin ek izinlere ihtiyacı var. Yönetmek için Ayarlar altındaki Ağ Konumu seçeneğini kullanabilirsiniz."</string>
  <string name="persmission_message6">"Düzgün çalışması için; bu hizmetin konumunuza erişmesi gerekir. Yönetmek için Ayarlar altındaki Ağ Konumu seçeneğini kullanabilirsiniz.."</string>
  <string name="persmission_message7">"Düzgün çalışması için; bu hizmetin telefonunuza erişmesi gerekir. Yönetmek için Ayarlar altındaki Ağ Konumu seçeneğini kullanabilirsiniz.."</string>
  <string name="persmission_message8">"Düzgün çalışması için; bu hizmetin depolamanıza erişmesi gerekir. Yönetmek için Ayarlar altındaki Ağ Konumu seçeneğini kullanabilirsiniz.."</string>
  <string name="persmission_notification_text">İzin vermek için dokunun</string>
  <string name="persmission_notification_title">Ağ Konumunun izne ihtiyacı var</string>
  <string name="persmission_ok">Tamam</string>
  <string name="persmission_settings">Ayarlar</string>
</resources>
