<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="AVL">AVL</string>
  <string name="Avast">Avast</string>
  <string name="DesAVL">AVL</string>
  <string name="DesAvast">Avast</string>
  <string name="DesMi">Mi</string>
  <string name="DesTencent">Tencent</string>
  <string name="Mi">Mi</string>
  <string name="Tencent">Tencent</string>
  <string name="app_name">MIUI Güvenlik Bileşenleri</string>
  <string name="avast_dialog_cloudscan"/>
  <string name="avast_dialog_dbupdate"/>
  <string name="avast_dialog_header">"Bu özellik şifrelidir ve Avast'ın sunucularına (%s) cihazınızın kimliği bu şekilde gönderilir."</string>
  <string name="avast_dialog_policy">Kullanım Şartlarına gözat</string>
  <string name="avast_dialog_title">"Avast'ın Kullanım Şartları"</string>
  <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
  <string name="avast_virus_type_adware_description">Bu virüs reklam içeriklidir. Otomatik olarak oluşturanın reklamlarını gösterir.</string>
  <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Virüs bir crypter esaslıdır. Bu depolama alanını kendi kendine kopyalayabilme yoluyla bulaşan kötü niyetli bir yazılımdır.</string>
  <string name="avast_virus_type_dropper_description">Virüs bir damlalık esaslıdır. Diğer zararlı virüslere kendi kodunu yükleyerek taşınır.</string>
  <string name="avast_virus_type_exploit_description">Virüs bir istismar esaslıdır. Bu istenmeyen veya beklenmeyen davranışa neden olup, sistemde bir hata veya güvenlik açığından yararlanır.</string>
  <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Enfeksiyonun, belirli bir sezgisel kullandığı anlaşılmaktadır. Belirli bir sezgisel analiz özellikli bir virüs olduğunu belirtiyor.</string>
  <string name="avast_virus_type_joke_description">Virüs bir şaka değil. Bu bir şaka gibi bazı rahatsız edici veya mizahi bir etki yaratır. Normalde sistem üzerinde daha az hasar verir.</string>
  <string name="avast_virus_type_pup_description">"Virüs bir potansiyel olarak istenmeyen bir program (PUP) 'dir. Kullanıcıların indirmek için rıza olasılığı olmasına rağmen, (spyware, adware, vb) istenmeyen sonuçlar açabilecek bir programdır."</string>
  <string name="avast_virus_type_rootkit_description">"Virüs bir Rootkit tabanlıdır. Bu bir işletim sisteminin aşıldığının gerçeğini gizlemek için tasarlanmış bir yazılım türüdür. Sistem içinde derin bir yerde gizlenerek cihazın üzerinde kontrol kazanmak için kullanılır. Rootkit virüs ve malware, normal antivirüs yazılımı gözardı edeceği için gerekli dosyaları gizleyerek "gerçeği gizleyerek çalışmaya" izin verir."</string>
  <string name="avast_virus_type_spyware_description">"Virüs bir casus tabanlıdır. Bu gizlice kendinizin haberi olmadan kullanıcının internet bağlantısı üzerinden kullanıcı bilgilerini toplayan bir yazılımdır."</string>
  <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Ortak bir şüpheli tür. Virüsten koruma sistemini sınıflandırmak için çalışıyor.</string>
  <string name="avast_virus_type_tool_description">PUP benzeri olan çok tehlikeli potansiyel bir virüstür.</string>
  <string name="avast_virus_type_trjan_description">"Virüs bir trojandır. Bir kullanıcının cihazını yetkisiz, uzaktan erişim sağlamak için tasarlanmış bir malware tabanlıdır. Truva atları, normalde virüsler gibi kendilerini çoğaltmak için yeteneği yoktur. Ancak, cihazınızda yüklü olan diğer kötü niyetli yazılımlara yol verebilir ve veri çalınması veya diğer zararlı faaliyetleri tetikleyebilir."</string>
  <string name="avast_virus_type_unknown_description">Bilinmeyen enfeksiyon türü.</string>
  <string name="avast_virus_type_worm_description">Bu virüs solucandır. Diğer cihazlara yayılmak için kendini çoğaltır, bağımsız bir malware tabanlıdır. (Örneğin ağ gibi) sisteminin dosya veya bilgi taşıma özelliklerinden yararlanır, herhangi bir insan eylemi olmaksızın seyahat edebilir. Solucanlar hemen hemen her zaman ağ için az bir zarar verebilir.</string>
  <string name="avl_dialog_cloudscan"/>
  <string name="avl_dialog_dbupdate"/>
  <string name="avl_dialog_header">"Bu özellik cihaz kimliğini şifleyerek AVL sunucularına gönderir (%s)."</string>
  <string name="avl_dialog_policy">Gizlilik Kurallarına Gözat</string>
  <string name="avl_dialog_title">"AVL'nin Gizlilik Kuralı"</string>
  <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
  <string name="default_sdcard_volume_path"/>
  <string name="hello_world">Merhaba Dünya!</string>
  <string name="menu_settings">Ayarlar</string>
  <string name="tencent_dialog_cloudscan">Çevrimiçi virüs tanımlarını kullanarak uygulama adlarını ve ayrıntıları tarayın.</string>
  <string name="tencent_dialog_dbupdate">Virus tanımlamalarını otomatik olarak güncelle</string>
  <string name="tencent_dialog_header">"Bu özellik cihaz kimliğini şifreleyerek Tencent sunucularına gönderir (%s)."</string>
  <string name="tencent_dialog_policy">Gizlilik Kuralına Gözat</string>
  <string name="tencent_dialog_title">Tencent’in Gizlilik Kuralı</string>
  <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
  <string name="title_activity_main">Esas Faaliyet</string>
</resources>
